呢個世界唔會因為你勤力而獎勵你

人亦唔會因為你付出而多謝你
人生行到盡頭就得返自己
唔好話盡頭
由頭到尾
都係你自己一個行
頭先搭車
有條女真係好正
不過睇個樣都嫁左人
有時係街
係商場
有老婆仔女
通常都係高大
講真
你生得高大
你父母講起都雙眼放光
以前有個同學生得唔高
佢阿媽係高大同學面前
話
點解人地可以咁高既
不過聽得出係講笑
真正接受唔到既
只會看在眼裏
個心嫌棄自己個仔
不過又有幾多老母
真心錫自己個仔
而唔講條件
所有野都係有條件
不過已經唔重要
都係個句
每人其實都係自己一個行
嫌棄被嫌棄
幾廿年又各行各路

過客

世上總要有你哩啲廢人

有朝一日如果我見到造物主既話，我一定會問佢點解我要生條咁苦既命，點解要造一個要鬥生鬥死咁殘酷既世界出尼。到時希望我可以見到樓主你，一齊審判返造物主